只要一還手 我地呢場運動就會玩完

我地要比藍絲睇下愛同和平係幾偉大

其實還手真心戇鳩
到時佢咪有位入你囉

成班所謂 勇武派 意氣用事 叫人還拖

YES

咁應該點呀蓋清
就黎俾人打死喇

忍...

死左喇

和平之子蓋青

藍絲: 屌你班ON9打不還手 警察又放我走 爽

打者愛也, 到時大家用愛包圍樓主

感化佢地

屎你都忍唔住啦

咪能25啦

你屎都忍唔到喎

收皮啦分化狗

當事人唔還手唔代表再有類似事件發生嘅時候都唔應該還手
兄弟爬山 每人嘅理念可能有啲唔同 但我地嘅目標同終點係一致嘅

當事人相信 “Violence will cause violence” 我地respect 但唔好話人on9打不還手

下次有兄弟遇到相同嘅事時選擇以武制暴 我地一樣要支持 我地都唔想佢地比人指責同割蓆

記住不分化 不割蓆 不篤灰 呀

你都on9

比人打到死啦
忍你老味

和平係我地最大嘅武器

無錯 第日帶女出去遊行
條女比藍絲廢老強姦都唔好還手
要用愛與和平感化佢地
唔好比位人入